939俄鋁認真討論區

有冇手足有買?

你想講939定俄鋁

回樓上：

939咪即係俄鋁lor

jm9

俄鋁撚係939

做乜9

咪呃人啦。

俄鋁上市編號就係939

認真討論

聽日俄美開會
解禁有望

痴線。
俄鋁係005

係唔係 939 同餓囡 夾埋一齊講？

二為一體

俄鋁上市編號就係46909394